我們總會丟失一些以為不會丟失的人...

人嘅一生好多時候都唔係按緊自己嘅計劃去行事，
你plan好咗好多嘢，但其實有時就係會突然間出現咗變數，
你以為永遠唔會失去嘅人，其實一瞬間就可以離你而去。

就好似拍拖咁，
可能你上一刻仲諗緊要點樣同佢慶祝記念日，
但下一刻你就被分手，都唔知發生咩事，不明不白就冇咗佢。
或者個一刻你會覺得好委屈，你會想嘗試去挽留，
就算你諗好曬啲台詞，諗住或者我咁樣講會有彎轉，
但sorry...係佢同你講分手個一刻起，你講啲咩都哂氣
因為其實要走嘅人，無論你做啲咩佢都唔會留低，
你點喊點lur都唔會有人心痛你，佢只會覺得你好核突。

被分手嘅個一刻往往都會殺你一個措手不及，
因為你根本冇諗過會突然間失去咗佢。
面對個種不可抵抗嘅心碎，除咗喊都係喊，
你唔需要刻意去扮堅強，刻意唔去喊...
從來失戀嘅時候都係it‘s okay to be not okay
要喊就盡情喊，喊完又係條好漢。
流乾曬啲眼淚你就會發現，冇人係冇咗邊個就活唔到落去！

你呢一世點都會遇到一個唔會離你而去嘅人，
會輕易失去嘅人，要嚟都冇意思，所以無謂去強求。

個心攰就停落嚟唞下，唞夠啦就重新出發，遇見一個更好嘅自己。

I know that feel bro

“Life is what happens to us while we are making other plans.”

Live in the moment
要擁有必先懂失去怎接受

情人的分手 總會後悔莫名 來去 就似是命

愛情上跌跌撞撞好正常 move on係唯一出路

想追番佢

仲唔祝條臭雞生性病生花柳最後餓死街頭

add oil bro

冇可能架啦，既然佢對你絕情即係代表佢根本唔想再同你有任何交集 just let go and move on

巴打我同你好似啊都係拍左咁耐拖。。

咁耐,真係拍。。定拖炸?

佢就係話其實一早大家都有唔妥既地方，唔應該拖咁耐。。

所以。。。唉。。。

以為自己開post
前兩日無啦啦比佢block曬我
然後係個得我地兩個既wtsapp group度問佢
佢今日就話分手
我仲死纏爛打咁求佢聽日見我

聽下死因,然後move on.

大家幾大?

有分歧都好難結婚,,快d move on.

我都唔知應該點問，以前鬧交佢都係從來唔會講佢嬲乜，每次都得我一個好似潑婦咁大吵大鬧

巴打都係move on la,男仔40前都仲有好多機會

可能大家都有錯掛,感情係好難搞。小丑我都搞唔清。

你粒聲唔出喺佢生命入面消失
其實佢真係好難過好難過
咁多年感情話走就走 到底幾無情先做得出

嗰陣我仲未識佢 但每次諗起佢曾經咁被拋棄都好心痛
後來我地一齊咗 雖然佢好少提及
但我知道你喺佢心目中嘅地位永遠都唔會動搖
而嗰種刺痛嘅根源亦都只有你一個可以消除

我未見過你
但想你知道
喺你將來 如果有機會記起 或者想搵返佢之前
佢會一直喺我身邊俾我好好照顧住
希望你可以返嚟解開佢心結

收埋得好辛苦 借個位嚟呷吓

好想追返

唔好死纏難打啦，自己肉酸，既然佢都block得你嘅 知道死因都冇用。
p.s. lur咗佢講分手原因 佢話係佢好大壓力，但原來佢一路都默默食緊第二條女女， 所有嘢都只係借口，所以冇話死因唔死因，佢只係唔愛你，搞緊第二個。

i knew that feel bro.
再重要都要放手

agree

啱啊 冇咗愛冇嘢可以keep到...
可能你呢一刻仲會放唔低佢，係正常架，我都係啱啱被分手3日，我根本冇可能咁快放低，但比自己唞下啦，堅持咗咁耐都攰架啦，等自己好好休息下，然後慢慢學識去愛自己

比起愛情 我覺得冇咗知己感覺更難受

諗緊下個月點同佢興祝半年，幾個鐘前話分手！

唔知咩情況下出現呢d事好撚助
自己都唔知可以做d咩
我琴日先感受完
搵人傾 喊完係好返d

明明星期五中午一齊食lunch都好地地，夜晚就突然比佢block 連交都冇得比我鬧，點解可以話分就分

絲打會讓返佢出黎?

我諗住過埋聽日睇下點先再搵人傾
呢兩日夾埋已經喊左五六個鐘

咩事要分

you are right.

具體唔知，不過我覺得佢應該嫌我煩 我成日都會打比佢同搵佢

我小學中學都有幾個兄弟,但依家都冇左聯絡。。

慢慢啦,喊下先啦,頭先沖涼都有d傷感,哼下自己作嘅melody.出番黎都輕鬆d。

聖誕老人正常操作

有預謀

收埋會仲衰。。。

佢真正開心係我最想見到

我諗我明

括達嘅絲打,係愛呀哈理。

佢有出過聲話你煩?

男仔唔鐘意人管,係會自私,理得多就當你煩。

利申:巴

其實唔愛又點會管，但最後就會因為你太愛一個人而失去佢...

唔係話變就變，而係其實好耐之前已經變咗，只係佢未諗到點開口，或者係佢溝緊第二條未得米所以貪就手，繼續同你一齊

搵工:情人

唉,男仔未必明

Wow 我都有睇

有既，佢話我同佢一齊佢好多野想做都做唔到，佢話佢想讀好d書，做運動做gym
(但明明我唔搵佢既時間佢基本上都係訓覺9hea打機)

分手後第二日就係半年，本身我仲開開心心整緊禮物比佢
要分就分，分開咗所有日子都變得唔重要，佢飛你嘅就更加係，只會得你一個懷念，佢就嘻嘻哈哈同第二個玩得好開心

唔需要逼自己去放，你覺得放唔到咪唔好放住先囉。你係要move on但唔係叫你一下子就move on...
唔知自己點解仲可以咁理性去講呢一切，但我個心其實好撚痛

我覺得好難拿捏，唔管都係會比第三者有機可乘，我見身邊d fd都係咁

起你底睇到你開post,努力！

我諗我今晚應該會失眠

被分手嘅個一刻往往都會殺你一個措手不及，
因為你根本冇諗過會突然間失去咗佢。

講得好啱
之前講過咩一世都會記得我個名
咩識咗我之後就唔想我再唔開心
最後都係突然間唔理我兩日然後就話要分手
仲話唔會後悔 因為想搵個比我更好嘅人
我個心碎到一地都係

等我move on到 我會繼續尋找下一段戀情
但應該唔會再好似呢次愛得咁用心

咁點解中午仲要同我食lunch 咁唔想見點解仲要出黎，係佢問我先

其實有時男仔嫌我地煩 點解唔可以直接表達，咩都收收埋埋，最後就因為有第二條新識嘅女 然後覺得佢好似冇自己個女朋友咁煩喎，之後就丟低自己個女朋友，為咗個一下嘅新鮮感

愛侶愛到一個地步便另覓安慰

佢本身係比較多異性fd個d黎？

所以 你值得更好

個日個心痛到唔知點形容，喊到痴曬線...今日朝就比我發現原來佢飛我係因為溝緊第二條女 個人就忽然清醒咗，唔可以話係睇開咗，只係知自己繼續叫春繼續頹都唔會有人可憐
一齊失眠啦！！過多一排頹夠啦，你就會瞓得好好～

但我覺得無論點都好，唔可以抱住一個"下次愛得hea啲"嘅心態，咁對你定對你下一個愛你嘅人都唔公平...

好有同感

今日先第一日

佢同你分手原因係咩？

我果個話係唔夾

我個個，上一秒話分手，下一秒話唔分，話仲係愛我想同我一齊解決面對問題，最後第二朝瞓醒照飛我。你永遠唔會明對方嘅思路係點

新鮮感 究竟整死咗幾多對情侶...

早一日仲可以一齊睇戲再送埋返工
第二日一個message 就可以話散就散

但我會證明比你睇
我會生活得好過你
即使我自己一個仍然可以好開心
會有自己既興趣,圈子同生活

一開始的掙扎過程便注定這不是愛

係！本身都好多女仔fd 但一齊咗都冇乜點傾。不過最近開學嘛，新環境有新女，咁咪有比較囉，覺得佢好過我咪byebye

明明知你要證明比佢睇你過得好好 但你偏偏做唔到

我解釋唔到點解佢地咁做,但男人一有得比較就大鑊,念舊男人係缺乏的,理智凌駕感情,有新就唔要舊。自由,係虛無。但男人就係喜歡。。。。

同ex做嘅野冇分别。。。

到最後佢新個個咪又係會管住佢，然後佢又會嫌棄人煩又去搵第二個...無限loop

莫道你選擇人 人亦能選擇你。

你可以,但你不願去做。

無錯,仲可以post 文呻係度博同情
一晚之間就聖人mode 話唔夾

所以男人係。。。

唉。。。。

唉。。。

就算係上一段感情裡面，我地做咗受傷受害個個，都唔可以咁自私要係下一段感情裡面做傷害人做加害個個...
我ex就係上一段傷過，所以佢今次同我一齊個陣其實一直都feel到佢限制住自己...係我咁傻先自己呃咗自己咁耐，同佢一齊咗半年到比人飛都仲係咁天真

It would be far better for us if we had never known them.

女仔某程度係真蠢😳

唔好唉啦
佢唔會同情你
過一啲自己鍾意既生活
對自己好啲,想做咩就做,想食咩就食

女仔永遠對愛情都好有憧憬...無辦法 不過人總要天真幾次，毫無保留咁去愛過先會成長，先會學識係愛一個人之前先好好咁愛自己

被人飛係心痛，係會想呻，但唔好對住佢呻，佢只會覺得你on9

事實係你諗咁多野都無用
無必要再去猜測結婚點解會變成咁
要走既就由佢走
要留既趕都唔走
亦都你必要祝福佢
總有一日佢要還

分手都好過另一半走得早過自己嘅

結果*

係 唔好對佢呻

like and love are different.

每晚準備瞓，個心就準備痛。

我會做個更好嘅小丑。

最撚辛苦係你知自己第二朝要起身返工返學，你要對住其他人笑，但其實你個心好痛，痛到基本上係行屍走肉緊

如果愛自己先可能就會因為感情基礎唔夠而分，愛對方先就會好似而家咁重傷 應該點做

this is so true

only you know the truth of love.

愛情路無平衡點可言其實，叫你愛自己先只係想你認清自己嘅價值，如果連你自己都唔愛自己嘅，你點可能要求人地去愛你，去愛一個冇價值嘅人？

add oil

之前睇過一張圖係話如果你like朵花你會摘落黎，如果love朵花你會日日為佢淋水，但我自問唔明亦做唔到

明呀 所以返工好辛苦

遇到對嘅個一個人 或者就會明...

同問

好似你個心長期有人揸實咗咁，你想佢跳但佢好似唔識跳個種feel 難頂到

新鮮感真係有咁重要咩...

一望完呢句就好想喊 好似好多知音人

我本來係個開心果，基本冇咩事會頹到笑唔出，但呢幾日我冇出過房門，屋企人見到都擔心到癲咗。唔想佢地擔心，但我真係冇辦法唔心痛，佢碎到我咩都執唔返

我明先傷害大(就算未拍拖都有傷害)。
不需真正擁有,有心就得。

明既 我好多時都要扮笑

好唔開心啊 但冇人會明...

要求AL,SL

對你好係正常,所以拍拖係要了解性格先好拍。

都辛苦左24年,keep 住

出10% power to work

99%男仔會答你。。。

失去後才珍惜 還有什麼意義

um...試下一氣睇曬one piece,人生就不會再咁sad😁😀

面具mode,有冇睇過卡通 玻璃面具?

有 幾好睇

all we knew,but only you can solve this heart problem.

人生意義,

犯錯,後悔,反省,放下

我就男性版嘅女主

記唔記得女主都好似失戀過。

記得
但女主身邊一直有紫色玫瑰守護住佢

自己分演埋算

我可能失去左愛人既能力

Gaybutt可塞

忘記左姐,重新學識愛人就得

等人愛我 付出太多受傷既係自己

我們總會丟失一些以為不會丟失的人...
係咁架喇

我寧願當佢既紫色玫瑰守護佢
希望佢有一日發現到返返黎

唔好咁諗,努力過就冇後悔😞

利申:同浸大無關

唔好咁做。。。

點解關浸大事

搏盡無悔
抽下水姐😶

唉 我真係好想佢返黎

愈諗愈原地踏步

真係要moveon

真架,考埋final去食聖誕大餐

佢話我冇朋友 我又真係冇朋友

我地連登巴絲都算朋友😇

組團食😂

組團係連登 po相機食 當一齊食

咁我牛角個post已經有好多人一齊食左。。。

屋企m記 一齊食

我戒左有一個禮拜了😂

求新鮮感你咪日日換畫咯 見到靚女係人都會啲多兩眼，見到有個新女approach都會難免有少少心動，但自己應該要記住當初既嗰一種衝動，唔好見異思遷。

為咗一個新嘅女仔將我地以前累積落嚟嘅感情一下就丟低...個心好嬲但其實仲痛，佢究竟當我係咩

都散左啦 放低啦

一樣 不過我係巴咁解，仆街無分性別。 幾個月啦，到依家我個心仲係好痛，痛到頂唔順，一翻到屋企就係咁喊，喊夠就訓，無限輪迴。以前朋友話我好樂觀開朗，依家人都唔想見。多謝ex，教識我對感情唔好太認真，唔好對另一半太好。對人好，全心付出，到頭來最傷既只會係自己。

我都係 佢一開始同我講鐘意我因爲我成日笑 同我一齊好開心

🤧🤧🤧

我好想佢快d死呀

憎到佢死，但個人又接受唔到佢離開咗，幾撚矛盾既心情。

我明呢種矛盾，我都日日輪迴緊...但都係個句，慢慢嚟啦，唔洗去逼自己做啲咩，唔洗control自己諗啲咩。呢種傷痛唔會跟你一世，你嘅人生仲有好多嘢可以比你去做！好好咁休息，諗下未來嘅日子你有咩可以做去活得更好

盡量啦，講就好容易，我曾經都以為我可以，但原來真係咁難。

個心情係每日 每個鐘 甚至每秒都轉緊
有時真係細想佢死

有時都問係咪自己太高估左段關係，從來冇一日會諗過真係會分開，但結果.....5年最後換黎一句感覺步伐唔同

係你高估咗你係佢心目中嘅地位，你當咗佢係全世界但對佢嚟講你或者只係佢世界嘅一小部份，所以佢可以一句說話就打發你

nothing is easy bro

所以男仔選女仔真係搵工求舒適,cp值高d就吸引佢。但人地轉唔轉工就睇老闆你留唔留得住人,出高價買斷員工下半生。

情況有少少調轉，佢以前當左我係佢全世界，而覺得我應該都係咁，但只係我自己有少少懶左落黎，佢就覺得我唔夠愛佢，所以佢選擇放棄。

菇寒老板 係佢心入面,你未係最好老闆。可能佢性格係喜歡追求某樣野,而你未必一直滿足佢。又可能一早已有磨擦,但你無視左。

作為老闆,選人才為你打一世工,都係考你眼光。垃圾人才當寶用定執到寶,靠個人經驗,教不了。

add oil move on

move on sis😭

人總有一死

説一套,做一套

你做到嗎?

your name?

5年都無下一步,就退一步。

so why not living better than him?

拍拖忘記時間,忘記了到底要拍幾耐。結婚,本身就是承諾一生。拍拖就是打下結婚基礎,但耐了還沒有基礎,有些事就要明。
所以女仔話人chur,我唔明,難道要我拖你青春10年8年?感覺對了,就試着交往,交往好了,就承諾一生,難道我錯了?

timing...所以我唔明戀愛有幾複雜

我明... 分手個陣我直接請假, 收埋自己係房, HEA左幾日

Lion heart

獅子好難收收埋埋, 成日都忍唔住表達出黎, 要DEL左佢D連絡先忍到唔搵佢

加油

True. Just leave me alone and I will be fine.

未必
的確有人係一世都遇唔到一個唔會離自己而去o既人

被獅子恨飛

咩原因呀?

that's me.

同意！有啲問題自己一直都認為係小問題無上心，但其實對方好在意，積埋積埋到爆果一下就後悔了，點求點哄都求唔番

發現呢個post好多巴打同自己既處景都一樣。。

唉 好sad